今日帶女朋友去個仆街親戚到拜年 佢鬧我唔比利是

咁同條女都一齊左5 6年 大家都27咁上下
個仆街親戚以前把口都衰衰地架喇 又貪小便宜
最慘係成日靠個仔攞著數 佢個仔細我十年咁上下
記得有年佢地上嚟拜年睇中我部Nds 就拎撚走左
今年就第二年帶條女上佢到拜年 上年佢都不停問幾時結婚 嗰陣就話大家都話畢業冇耐想儲多陣錢先
今日佢又係咁問幾時結婚 話我地都咁大個人啦
最撚離譜係 佢話你地都就結婚 好應該派返利是比佢個仔 都唔知拖咁耐唔結做乜 又話佢以前喺我地呢個年紀仔都生埋啦
屌佢都痴撚線 幾撚時拍拖都要派利是呀
仲要派比你個裙腳仔 屌你老母

當場開佢波開佢年啦

On 撚9

G持！
係我就唔忍喇！
對住呢啲親戚唔駛畀面！

支持樓主幫呢幾條撚屌開年

你都就死啦，不如我封定帛金比你呀
不過我封雙數架喎

打9佢啦

講得好
叫佢訓埋棺材 佢都就死

開得年啦
咁大個人講野都唔化 唔係唔開佢年呀

叫佢封咗人情先啦

嬲到唔記得講埋
最後我話 你個仔咁中意收人利是 我成世派比佢又有咩所謂呀 反正裙腳仔都娶唔到老婆架啦
佢老母嬲到全程黑曬口面 冇耐我地就走左

你哋未結婚要派利是
咁佢未死你都可以幫佢家人做定帛金先

我就一定比既 $1啦

心諗？

有講出聲架

G持

睇到拎走左部nds已經r曬頭

好波

其實呢幾年加加埋埋都好多 細個都不外乎玩具呀 公仔呀 貼紙呀 一係就想打機嗰陣佢老母又叫我教佢個仔點溫書呀 大個少少就拉住個仔話佢個仔幾乖呀讀書幾叻
小學科科80幾90
屌你小學冇100分就收嗲啦

老一輩都on 9 仲係農民思想

呢樣野唔關年齡事

冇錯 好多後生港女都係白撚痴
無分年齡

屌我小學完全沒溫書（講真）幾本上成績都係維持係80-99，當然升到中學之後差左好L多xd

xd 你老母
過主啦冚家鏟

唔明點解樓主仲要上去拜年 如果我知個親戚係仆街 我就廢撚事拜年搞咁多野

做咩組xdd

帶條女上呢種親戚屋企拜年係完全錯撚哂

同佢講 你好等錢洗咩？

唔加密?

我睇完腦入面回應都係咁
利是都有得封定，帛金都得啦

好心就咪帶條女上去啦
好似特登去乞佢封利是咁

比2蚊啦，好事成雙

幾驚樓主係畀人踩到上心口都頭耷耷 懶係以和為貴個種

巴打好波 公屋撚嚟？

支持樓主開佢年

做左人老母仲咁on9，佢個小朋友認真慘

我會答佢不如幫你開埋年?

係咪嗰啲垃圾舅父呀
通常係大陸做嘢又成個智障咁樣

仆街死啦

屌你老母x乜撚嘢d

係咪一年先見一次果種親戚先，同陌生人無分別 開佢波

呢啲真係乞衣嚟

樓主咁你點應佢啊

既然樓主咁唔like佢地
點解會連續兩年帶女上去拜年
帶女上去“見家長”唔係通常好熟先會嘅咩

部nds呢

我第一個諗法都係咁

創意台

乞衣，又食又拎

即場拆個利是封入個一蚊畀佢個仔吖嘛

講到佢咁仆街
你又去佢個度拜年個下好野

你末來都會死啦
洗唔洗封定白金？

請善用起底功能

垃圾 部nds都拎唔返

屌尻佢啦
咁都忍得 真係屎都食得

就快死使唔使買定棺材山地？

收皮啦表情撚
咁撚早就要人同你開年

親戚麻撚煩 大家鳩嗡下咪算囉 係要撕爛塊面

你又由得佢拎走咁大方

剩係拎nds依單嘢已經夠你個仔十年利是啦

你絕啲封20蚊嘅50年都得

xd😂😂😂😂

蝕少少封101俾佢啦

今日有個啱啱出黎做野嘅親戚問我喺邊度讀同讀咩科，我講左比佢聽，佢笑笑口問我有冇諗住轉科。心諗佢都on9,自己讀埋曬啲垃圾High dip,啱啱出黎做野一萬銀都唔知有冇，喺度教鳩我轉科？大學生都未做過，教人做大學生？on9

之後我老豆聽到，問返佢幾時轉工，賺咁少養隻狗都未必夠。。。

呢類屎忽鬼又窮又扮勁好乞人憎

山賊黎架喎

洗鬼

封聖經金句卡比佢個仔啦

教佢做人呀

你有無睇清楚我講乜

肯撚定係講野大大聲又成日想人覺得自己撈得好掂嗰隻

封一蚊畀佢 叫佢一日內好使咗佢

啱!

講真樓主你都幾廢

屌 唔講以為係我打

你叫條撚樣，你再結生多個我咪派囉